其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(24)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春
唔好比佢停！

搶

自己搶！

我

第三名頂

咁勁卡比

屌 諗住冇咁快開

居然唔係中出同花花

大家都只差一秒

搶唔到1001咪搶頭香

搶唔到

天真

唔知個post幾時會上報紙呢?

頭三名全部都係差1s CLS

因為中出睇緊戲

我有一次夠喇

中出係咪唔玩第一啦

用咩名目上？

突破盲腸

搞到我都想搶一次

你

多謝讚賞

中出驚要切

@中出 下次幫肛肛搶

下次要第一

十卜

我返工12粒鐘 實有機會搶嘅
日日都mon po

個遊戲好刺激
急不及待想玩玩了

等啦咁

再鬥過！

切丁？

夜晚就好大競爭

拾巴咁長工時？

你開post好難搶

真係好刺激 只可以春妹開post但又唔知幾時開

你地快啲再爆post啦

係 日返12 月返28 我生存緊 唔係生活

得樓豬得頭香

正常一個人咋，兩個人已經好多

應該今晚爆埋

加油爆post，我都要潛幾個鐘做下野

請關注香港年青人單身問題

任務完成 潛水先

如果十分鐘冇開，一係私下屌屌我，一係自己開

人都癲喎

一定搵好多錢🤤🤤

唔怪得夏蕙bb年年都出黎

留定個名等爆

記者朋友 我係拾仔

一定啦

唔得，一定要春妹開可以保留傳統！

等我頂上啦

記者朋友我小李老帽

工時同工資未慘掛鈎嫁

搶頭香先係重點

溶晒

還好 唔太辛苦 不話要挨時間

麻煩你啦

我而家都休息

唔好意思大笑左

唔多啦 夠食三餐咁

忍唔住笑左

我係小李老帽個老母

其實如果唔想冇人開 定1001者開咪得 copy#1啲野

點解咁遲先食

呢杯係 @朱古力新地走花生

我老母無棍

但都好好味

可以小休
辛苦春大

@溶晒既朱古力新地走花生

用以此內容建立新主題

不過我會mon post 㗎

小李飛刀個娘親
小李老母飛刀

on call 36小時

啱啱瞓完晏覺

重申春大mon得好實的！

春妹開是傳統

訓醒又爆了

d 咁既天氣唔即食真係唔得

最好不過啦

起身叫春啦！

岩岩先發覺我個名同樓主係相反意思

其實都唔遲，拎返屋企都係1~2分鐘路程 點知已經溶到咁

我又有個fd鍾意一次買幾個新地
放冰格遲啲食

佢話硬晒好食啲

爆了 - 古巨基

咁特別 真係第一次聽

咁你叫唔叫丫

不用分得哪麼細

個個都瞓完眼覺就起身叫春

大把人有好多特別嘅嗜好

可以遲啲食架咩

雪得硬㗎咩

有人鍾意食晒餸先食飯

我好似瞓咗兩個鐘咋

得 冰格喎

我一定忍唔住行住食

等到硬硬地先食

下次邊行邊食

春！

有液體就可以

通常訓左晏訓 你今晚大獲

條街多塵 痴晒落杯新地到

我見過公司有人叮返熱啲太卷壽司食

特別既食雪糕技巧

想返屋企慢慢嘆

會失眠

我食開細菌

所以我一路行一路食
多過我好多朱古力

我frd 話佢試過係街奶雪糕，有架車經過，成杯黑左

可能好食呢

我有食剩d 朱古力啊 下次俾你啊

咦好衰㗎 係咁影我相

肯肯定

佢食埋你添啦

有馬路我都唔會
屋企附近就會邊行邊食

影到個妝溶曬

唔理啦 有食唔食 罪大惡極

好似大杯過正身個杯？

記得要儲住先

係愛啊

仲要小心冷氣機滴水

有冇咁誇張

我張自拍靚咁多

特務戇J又有新一輯

九月

之前佢唔係話過唔拍啦咩

人哋影你係樣衰啲

正身靚啲 +1

肯定唔記得P

no problem 每次都幫你儲，好快就有1:99既新地食 1份雪糕99份朱古力醬

叫～～春！

成杯黑就應該無既，但都見到撻灰塵，見到都食唔落

係唔會p

再買囉 不過係馬路隔離奶都幾叻

要雪硬先

咁心急就堂食啦

咁又過份左 堂食新地 好晒時間

雪到肛肛好

唔洗裝杯啦，直接滋落口

靜哂

冇哂人

恰緊眼訓

訓啦 放假無野做咪訓下

今日呃夠分 聽日申請做版主先

有

利申：識得幾個

晚餐去食拉麵
成間店d人都係一對對 搞咩

佢哋掛住喺谷傾

而家瞓今晚咪唔駛瞓

出街食係咁

我都想加入

咁你要努力喇

嗚好慘，原來我不是一個人

睇夏蕙bb都好刺激

好似唔收人啦

我食晚食雀巢雪糕杯

好啦

明明一個人食拉麵先好食

一蘭囉 有毒撚位

推得好快

一蘭好貼心

唔快啦 無左你

一蘭咁多人 不了

明明冇哂人推

食飯了

咩味

又出街食？

睇完個戲已經新post了

訓完晏覺起身又爆post
好難追呀大佬

對唔住囉

肯定少左春大大

食飽d

屋企食啦，我痴家

長期都食得好飽，睇我身型都知

依家日日得你地幾個

老了
通完一晚頂
攰到pk

我都係呀
但而家慢咗啦

證明係真毒

已經唔可以通頂

我上次食烏冬都係

11個人，

咁唔洗煩食乜了

真係啊！
搞唔掂
訓完都眼訓到pk

要瞓返幾日先得

岩岩食拉麵係咁

呀!!!!8點啦!!!聽日又要返工

唔好提啦

好不安啊！！！！

真毒表示百毒不侵

未放工囉我

出糧個陣仲會唔會不安？

月頭咋ching

未出糧呀
超級不安

雲呢拿

想食日式咖哩

自己出比自己 雙糧

7號前？

甜嘅咖哩 狗都唔屌啦

要食就食辣嘅

好想食沾麵

買包日式咖哩番去煮

為你默哀

真毒不怕拍拖人

幾時到月尾呀！！！！

我都想食 有冇邊間推介

仲有廿五日
咋

試過一個人夜晚食茶記比對情侶搭枱

我低賤過狗，咁樣你係咪會開心d

食肉獸表示唔夠飽

聽日買

咁樣真係好咩

單身狗

點解唔買返屋企食

我都想知
係香港未食過

飲埋啲湯

如果你食辣嘅我開心好多

我食譚仔都要同情侶搭枱

元朗彩，好似係標準答案

我食一蘭都要加麵

淨係食過富士山55 都ok gei

好似都係漁場台風最多人讚？

扮手震拎杯野淋佢

你出俾我

我都唔開心，點解你可以開心

我直頭未食過

早兩日見屎來姆食咩咩二百倍辣度沾麵 想試

好很遠 新界去新界

好有畫面

係張枱到嘔！

ok u win

如果你食日式嘅會開心 我比你食一次咁多

上星期食左一生懸麵 櫻花蝦沾麵
但冇食其他個啲鋪頭比較唔到

騎牛咪得囉

男可能唔夠
好想去東京食一燈

我夠毒

我會揀食燒肉放題
3000yen唔駛飽到嘔

好耐冇去過旅行

識食 有品味

長假期完了
機會黎喇飛雲

之前響福岡一個人冇得叫放題，但散叫二千幾都已經飽到嘔

近近地可以一戰

一齊去

日本食燒肉真係好抵

譚仔都成日搭情侶

之後有空位情侶就調走

Same 好想出走 自己一個 揹包就上機獨遊個種

Gogogo 出遊記

想星期六去星期日返，但機票好貴

日本d 燒肉好正

你跟住一齊調囉

where?

冇得去呀，長洲睇唔睇丫？

Or完都幾多好評
但唔知係咪打手分唔出

Rich到呢

食親都係2-3000yen貨式
地下油滋滋果d

睇！！！

一條毒撚唔夠膽食燒肉

好殘忍

牛頭角

我都想去快閃
平啲時間就好西

試過係台灣一個人食麻辣火鍋

型啊

想試！
有間有條大狗

我。。。都試過

一個人坐4人枱
其實無乜野，我見我後面果張枱都係一個人打

一個人食到飽得濟 試到既款式又唔可以太多

鄉下仔唔識路

個人鍋黎

型棍子

之前想一個打邊爐食lunch
最尾都係唔敢入門口

淘大商場隔隔離

出城

組團去

識玩
借機約花生絲

你知道得太多喇

唔小心做左花生友
我深潛謝罪

吉野家應該夠膽

一齊組團

報名

都唔敢

座位有限 先到先得

我試過 我真係試過

同冬菇合照嗰個係咪你啊？

成個覺得吉野家啲一人爐要爭

次次諗住自己一個
但係見到條隊，不了

跟住就走左去譚仔

有條大狗
唔好食狗啊

個人鍋咪好，無咁注目

一個人搵位都好難

好飽

下次試吓先

果晚突然想食，就去左

首先唔食冬菇
第二點敢搭訕

食咗咩黎

食物鏈？

貴唔貴呀

緣份到了
訕會自動搭埋黎

屋企附近間好細
等位要企係人地張臺等人地走
覺得好on9

椒。

佛系毒撚

聽日放工做乜好

如果打邊爐可能拎走就好
食完落街還返個爐

坦仔真係人山人海晚晚爆場

可能我有棍

唔記得幾錢了，不過印象中唔算平 因為個湯底都要收一舊錢，平時幾個人可以除開，一人要自己食晒

懶 唔想落街兩次

棍撞棍

而家電爐好好多以前用油精爐煲半個鐘都未水滾

又黎格劍

有棍就好喇

我好鐘意用精油爐
想要冚熄個火個感覺

其實想要個湯底

單人易有位

聽聞大陸海底撈可以到會 食完條友會上黎收野

食飽了
又黎吹水了

見過呢個唔知有冇伏

我都試過一個係東京shabu shabu

補圖

食左咩

人在異鄉好似大膽d

基本野

食咩

強勢回歸

飲杯！

應該無既，不過要係大陸住先有得叫 一般香港人都試唔到

形住懶人火鍋好多化學野 一直都唔敢食

又pure又true 既味道

好似成盒都係油黎

食過蕃茄味
都幾好食

飲油

挑戰者一號

未食過海底撈
係咩味

香港好似油麻地有間但超爆

食過一次
我麻麻

係外地開黎香港啲餐廳好唔好食都爆

記低先 得閒去試

係咪打邊爐黎 見識少

食既都係一般打邊爐野，只係服務好d 咁解。

一哥焗豬豬

等位是咪有得整指甲

香港果間好似好貴，同埋味道無大陸果間咁好。

想叫花生組團

點解要叫海底撈
我以為一煲好多野慢慢撈出黎食

係 仲有棋捉之類

係 仲可以問佢拎啤牌玩，等位果時俾d 生果你食咁。

開頭以為食海底椰

被打沉

窮撚表示食完生果想走

焗豬 好耐冇食

一哥仲係咪成塊豬冇切

花生唔so me 鳥

男人都要整甲？

我都唔知
總之就係打邊爐

去格劍啦

真係可以 佢唔介意你等等下走
食免費生果

ok. so happy togetherrrr

佢個湯底真係好多油，不過麻辣湯底係咁

窮撚救星

係啊 好味

去食生果食到佢執笠

組團食霸王生果

有冇榴槤食

d25貓山王

係呀 不過服務好 叫麵佢又會有人表演拉麵比你睇咁

有 好撚爆 要排隊

會唔會跳繩

等得黎都入場鳥

咁搞笑
會唔會好柒

好貴

有得食就好

我第一個報名

第二個

食過小肥羊咋

小肥羊是咪收哂皮了
反而響新宿見到有

得seed巴一個堅持
啱啱食飯

唔係話香港個間啲麵會fing到牆咩

唔係呀 中山都話john

地方淺窄

好似少咗好多
以前好鍾意食佢個包
小肥羊火鍋湯包幾正

百佳好似見過

我係大陸食

會好好笑

所以無整到

苦污羊

又到夜晚，好撚dry 啊

喺大陸睇過 冇咩特別

冇等過位 享受唔到呢個服務

好串

我次次去親都好快入得

之前中午11點幾去都要等成個幾鐘

試吓2 3點去
夜晚都好似唔駛點等位

有人等定位模式

未去過
聽講長full

那有人
而家有得手機攞位先好似

凌晨2 3點？

主要係sell服務
食物就一般啦

晏就呀

打邊爐黎講好似好早咁

其實係
同埋冇話好平

都好多人啊
之前試過一次
至少等2個鐘

我覺得可以

你去邊間呀？

要等兩個鐘
不了

金光華

香港打邊爐嚟講太多選擇

依家打緊

邊度

十年冇去過深圳

去開國貿/卓越

我都係去過一次咋

可以多啲翻去體驗國情

唔話你知

回鄉卡好似過左期

睇黎中出pool了

背叛組織
要刮佢出嚟毒打

收到風春主席話要拎出去閹

HeHe飯局咋

我身負重任
睇下介紹邊啲筍盤俾呢個post既絲打

有啲咩味唔pure true呀咁

一個人真係咩都夠膽做 （外地既話）

乾呀！

Mayday個條友已last seen within a month 我都係死心

個人專心唔到做野點搞 冇野諗但真係落唔到手做野 浪費左幾個鐘

唔應機咁衰

筍盤呢

係個word打左幾隻字又開左youtube睇，跟住睇左陣資料又打鋪機，好想打柒自己

第日先做

好正常姐

天要我不睇我就不睇

拿拿臨整個list出嚟啦

聽日due day.....

又要排ifc

留名等excel

求小肥毒撚
非hehe有J

要介紹既請留低TG
我會add你㗎啦

真係有個
而且都係連登仔

一見有推介即時上水

我都好想去旅行呀
想去伊朗北韓新疆蒙古土耳其埃及摩洛哥環遊世界唔返香港去行山潛水skydiving呀
呀屌你屌你屌你屌你屌你
春

糕糕糕！

skydiving

花花依家無飛定想睇多場呀？

又嚟TG

好後悔之前冇玩到呀屌

你嗰嘢壞嘅
留低你都add唔到

TG方便呀嘛

好勁
利申 畏高

我都想去伊朗

我會直接用我fd個電話add你

我都好想玩skydiving

點算，明明好飽但仲係好想食野

冇tg 冇仔溝

嗰時冇人陪我玩就skip左

開返個都唔見得有

想玩Bungee jump但唔用繩

吼

其實留電話no都得㗎

Ok add me

我留左但冇人理既

有飛同朋友，想一個人睇場480

我都唔會陪你去
睇youtube d危拍已經腳軟

我都有諗住去伊朗

畏高但都有啲想試
驚離心力多啲

去啦
好想去粉紅色清真寺

自己都會玩

我都想去
但都有啲貴

貴唔過伊拉克！！去啦！！！

重好想去nepal bungy jump

機票都係2k

都冇呢個id

又一團成團

加到啊

想咗西藏先
好後悔畢業因爲冇腳就冇去到

嗰時幾個人去玩嘛
而且去跳又要凌晨3點幾出發

你個野壞咗呀！

西藏正
布達拉宮

又黎

你呃人

好掛住尼泊爾

想去c李蘭卡

太多地方未去，但已老了

加到x2

！bucket list嚟

做咩啫

個list愈打愈長，時間同金錢就愈黎愈少

唔通我個fd個嘢壞左

千里之行始於足下牙清

有金錢都冇時間去

我們就是成功例子

西藏都想去

我係坐這山望那山一事無成

我都加到～

快點pm我

比你傳染左 電腦病毒

仲未沖涼，好懶

個List去咗邊

好想去埃及
好想去古巴
好想去秘魯
好想去啲好細既國家

2k 算平la
都係貴日本少少

個時一個人去 冇人陪

係 做唔完

有冇IT專家教我搞返好佢

呢年有時間但冇錢 做人好難

plan下啦
有目標先有動力呀巴打

2星期後去秘魯
希望唔好中高山症

居然仲未爆

要搵人陪喎，你想去d地方咁危險

SD左俾你喇

好酸。

成日都plan 但都冇出發

花花拼車？
個陣個腳揀咗第度捨棄西藏 想話下次一齊再去
早知唔理自己去先

why

打遊記

求油雞

懶 最多都係ig po 下相算
同埋好似話d 上網都係得啖笑

係，去到hostel再拼
覺得有啲野錯過唔做就好難再有機會

行動力零

係 真係唔係好敢自己去
但冇人陪
成日好想有J 自己去

我會自己去，因為我個樣生得夠安全

係 所以以後唔想再放棄啲咩了

可以再平啲

機會唔捉緊就會冇

他國審美眼光不同

我響邊個國家都生得安全的

係埃及唔多安全
再儲多啲一個人經驗

你地咁多價去旅行

如果我去呢d地方要呃老母話有人陪我去，但佢應該唔信，因為佢知我冇朋友，嘿嘿。

假 自膠

4月淡季

其實可以試下係背包客棧搵人一齊
我今次秘魯玻國都係果度搵

不過可能我有j 方便d

買重旅遊保險

冇假 五月已買去第度

去冰度反

薰衣草味咪係臭貨一隻

扮跟團

大陸好多地方可以開發,可惜無人陪去
去雲南四川西安果次雖然一個人,但都幾開心

東南亞啫

咁你都係搵定第個啦，呢個應該無機

輕輕放下負先

一個人去吧

唔搵啦

提子

睇電視越南峴港好似好正
不過特區護照要visa

我之前都係，先斬後奏瞞過兩次獨遊，第三次發現左，屌兩句就以後由我

大陸其實好多景睇

就係去越

果次一個人去咗一個月諗起都爽,孭住行李爬咗三/四個鐘頭山入雨崩村好難忘

正垃圾！狗也不屌既味

毒撚表示提子

我都去左，好靚，但依家已逐漸開發了

幾多歲阿媽都當你細路

充斥住好多崇歐人士
但我到依家都未對歐洲有好大興趣
反而中美南美好大興趣

跟住抽花去旅行

等report

個post既未完試下live

雲尼拿先係女神

緬甸其實都正 亦都安全
蒲甘日出一絕
之前比hkexpress cut 左機票

越偏地方越少蝗
果刻以為自己去咗外國

好想去稻城

去過快閃但玩唔夠，但暫時都唔會去住

唔同呀
我係先斬後奏跟唔同野去啲遠既地方兩次
之後呃咗佢地有人陪其實自己去兩次
唔想再咁啦 唔想再講大話
好攰呀
好羨慕啲今日同老母講完聽日就飛得既人
其實我都大啦（都老啦 ）

uo永不錄用
上次機又delay行李又delay

有冇去晒冰湖同神瀑?

依家儲左三萬miles 諗緊日本幾個point 好定東南亞幾個point 好

抽花豬仔團

神瀑有，冰湖冇低但唔記得原因點解冇去

布吉掂不掂

想去東歐呀

正,抽花變月蟲2號

係 仲好多人去

我頭兩次都係呃，第三次先俾佢踢爆咋。
有冇考慮下去既中途露啲餡等佢知下

東歐都唔係安全
土耳其果d 成日都有恐怖份子

個名都真係女神feel既

男同女唔同,我同我呀媽講返大陸,佢叫我玩得開心啲 帶個新抱返嚟比佢

唔係喇，我唔會打遊記

未去過呀
東南亞好似蘇梅島都不錯

我其實直接同佢地講咗打算一個人去
再加多幾句之前其實都唔係全部有人陪
明明去旅行開心野 次次都鬧哂交咁

唔怕係雞？

冰湖唔係個個肯帶,因為來回要8個鐘,一個人好難carry咁多人,
聽佢地講仲有一個地方要兩個一夜先去到,不過好危險

所以有時好想自己有棍

毒撚無緣陽光與海灘

冬天去就正，我個時冇雪唔靚
好想再去，唉

因為係出發前講，好易炒大獲架 佢地永遠都會覺得一個女仔去會蝕底

度度都想去 愈講愈傷心

大家都好重口味

如果想開心為什麼需要等

我仲要講埋 我份工你都預咗唔會有人個個假期都陪我去㗎啦 今次唔去我下次都一樣係自己去 好多個假期都會自己去

我屋企完全唔理我又點睇

留名

帶雞既資格都無

但係關心同坐監係兩樣野

重有成個幾兩個月

訓先 好似病病地

早抖 快啲休息
我都頭痛咗成晚

不過我都有女仔朋友30幾歲啦 佢媽都係仲管得好嚴

佢地會覺得你同佢地作對啊 會直頭叫你一個不如唔好去
i know that feel sis

訓啦lingling

因為你係女仔

如果個po仲繼續睇下邊個live先

我果陣5月中去,仲叫有啲雪
個感覺幾神聖

黎明妳都識

點解我都５月中去但冇雪

係 以前以為大學畢業就會結束
後黎明白 我就算五十歲都係咁
問題係我唔係細女都咁

花生幾時去啊

我肯定仲係到

係
一定要去㗎咩

證明在在夠成熟可以照顧自己佢地唔需要擔心

怕冇人再傾

Hi all

早啲休息
真係年紀大要開始養生

呢啲天氣一冷一熱好易病,小心身體

天下老母既對白都係一樣 淨係想將仔女困係屋企，但又要嫌唔獨立

去啲公廁地方咋
打算下星期快閃東京
同六月去潛水

resort都正
訓 食 出泳池 recycle

咁你快d live喎，正啊，等包膠

無假嘅我 得個睇字

聽日好似18度

時間就像乳溝呀清

有理由都只係駁嘴
佢地後生個陣做又話時代而家變咗啦
覺得冇咗佢地你一定俾人呃
好提子啲人有個深明大義既兩老或者肯一齊backpack既親子行

揼骨

老闆唔批都無用

未去過 冇乜planning

泵骨唔岩
其他超enjoy

請三日黐六日
其實唔難系列

成日FF中咗六合彩就可以俾錢兩老辭職做自己

好難
利申 唔買

我好需要揼骨

管開就會管 好難變 可能真係
我見我朋友夜晚出街食飯食夜少少佢媽仲會比說話佢聽 莫講話去朋友屋企訓 同一個人去旅行
有啲父母係出自關心 但其實真係大啦 邊管到咁多架

其實我都冇買
冇呢啲運

廿幾歲人重當我地細路咁，佢地去自由行我就真係擔心喇
真係好睇個屋企文化，唯有指望如果他朝有細路自己都要開明啲

雲尼拿女神
以後可以講食女神其實唔難

唔係啦 係我屋企由細大到都放養 好彩無學壞 係成績差dd

買左咁多次最多中六百幾

冇計劃就係最好既計劃

牛咩 放養

好難
利申 無中多過一個字

我零幾年去,唔知有冇關係

我都有同佢地講我知你地關心 但係我唔細了
但聽唔入

人生就係要有少少任性

講完都打冷震

以後講女神兩個字明哂喇

食草喇 牛牛

可能關，我幾年前去咋

去7仔搵女神

上次去泰國狂揼

再不瘋狂就老了d fd

我已經上兩個旅行都係自己plan得好detail咁帶佢地去 明明平時自己唔點plan 鳩行
都係想佢地知我可以做到點

依家既東京已經係蝗後花園

照去會家變？

兩球女神唔該

咁先會有小驚喜

好羨慕d人咁揼得
佢撳下我一係笑到hihi一係痛到hihi

邪骨,捽碟

花生有冇兄弟姊妹個D
全家都咁管法？

係 蝗語人店員

申請成為骨友

你已經瘋狂去旅行啦

會將咁多件事積埋繼續講十幾廿年
會炒 但炒完都制止唔到我
無限loop

阿媽唔理我
準時比家用就夠

我都想

有 我仲要最大
但管我最嚴
我都諗唔明

在爸在媽好後生?
通常都係老母哦,老豆氹,黃金組合
所以好多人暗地痴老豆多啲

冇啲咁既事

又扮

我最期待的畫面之一

四月中好啲掛

以後講食左女神就明晒

同我屋企一樣，點解會咁
細佬妹free勁多，公平咩

女神又白又滑,係軟咗啲囉

其實幾enjoy

扮完有咩好處先

我屋企都係咁 但有啲位 老母一嚴重反對 老豆就即刻轉立場 牆頭草

五月又被蝗攻佔

男仔可能唔同啲

好玩,好想dup你

應該係怕跪玻璃

舖頭果啲多數台?

花花
同是天涯淪落人

不了

花生

所以佢地愈管我就愈唔理佢地，理得佢鬧

試多幾次會習慣啲 好似係

name batch 張 陳 李 果d
蝗定台唔知了

諗起都cls,啲蝗周街用蝗語問人嘢,日本人唔識聽就操人媽B

揼完好舒服

扮低調

搞到去個旅行都唔安樂真係

唔得 會好似蛇咁擰黎擰去

又唔會多忽肉

好想揼

怕吱錫老婆，好野黎

你應該想少忽肉

細仔既好處,做乜呀媽都幫口話我細,邊識咁多嘢
抽花仲有細妹

我媽好淋 所以無呢啲事的

想像個畫面

比人打一身好舒服
m底

我腳底按摩係零感覺個啲人黎

所以咪喇 嘥錢

俾你發現左，我真係好需要少忽肉

係 去前又要嘈
去個陣有時唔報到又話玩得好開心啦 唔駛理我擔心你啦
自動自覺報到send相又冷淡已讀
番黎最鍾意話 你冇事係你好彩
煩到

真係，打親交都話讓下細佬，邊個讓我
做咩個樣咁驚，冇妹呀

鐵布衫

好玩,不dup不是人

你係大既 要生性

自動自覺報到send相又冷淡已讀
番黎最鍾意話 你冇事係你好彩

呢兩個懷疑緊係咪同一個呀媽

訛稱跟團ok?

係唔生性，吹咩

i know thai hand ok?

你係咪我失散既姊妹

淋到懶得理

你根本係抽花細佬

走失左廿幾年終於相認

唔想講大話講一世
成日想講講下佢地諗法會變
係我太天真
但我唔會放棄去旅行

金鋼腿呀啦

但佢大過我

俾你發現咗
噓！
唔好話俾人知我同家姐成日打交

竟然係咁

大過你既細佬

啱啱都想講

岩呀 行得正企得正喎你 有乜好講大話

係咪好突然呢

鐵頭功吖拿

諗緊點解唔係同細妹瞓係同細佬瞓
有冇試過返到屋企細佬係房但鎖咗門

咁應唔應該叫呀哥

娛樂大家
花妹

勁夾硬，笑死我

煩吖嘛 成日問問問 詢問處牙（返工mode)

冇，因為佢電腦係廳

唔得

我要叫你朱姐定花家姐

咁惡依家啲人

同呀媽講,我咁既樣 可以有咩事

Do what ar ching

花c9

慘

我有講喎，佢話幾樣衰都會有危險

泰手

我都玩咗半年,幾時

絲打夜晚都係諗起？

頭寒 唔玩了
唔好鬧me

夜晚情緒病發

放狗咬你先

佢地生存咗幾十年嘅諗法 唔會咁易俾你一朝一夕改變到

好問題

入得嚟既都係

唔通我識如來神掌又話比你知咩

利申9up

我都想死

養過狗唔驚狗

仲用電腦,用電話咪得

我話我好打過啲賊佢都會話人地有刀仔

就好似我話有gay既朋友一齊去邊度咁
佢會話 gay唔係男仔呀？！
Wtf

係啊
其實每秒都諗起
加上我早2日睇完前任3
成個腦都係
會將自己代入左套戲
跟住瘋狂聽 體面 呢隻歌
想喊就喊
我之前屈得太耐

未cow到女未想死住

基佬唔係佬牙

花家姐幾開心，佢叫花帶桔定帶柑

可能呀媽擔心妳比人打而唔係其他

喊啦 我喊到已經喊唔出

attack!!!! 我咬

有道理

鯨魚唔係魚

過渡期日日都情緒大起大跌
好想發洩哂出黎就好返

佢所有野都係龐睇

做咩事啊

佢地就係最高境界既唔合邏輯

如來神掌呀嘛,向前向後架嘛
我十幾歲已經無師自通

乖呀bobby
我有肉乾

咁我都放心D

死都可以拗返生，超好野

唔想提 再講多次好似挖我個心咁

聽故識搏故

今日放假盡情喊啦
聽日番工會攰但舒服啲
之後又到星期六日㗎啦
撐住呀

蛋糕先有用架

細佬出池未

但我地同佢地講道理就係駁咀

痛痛飛走哂

毒過我，你話呢

聽完我真係俾唔到反應

痛苦回憶跟我一世

知道

家姐害人,影響一生

想上水就黎放下負
我地係度

邊有害人

一世都記得

要忘記一段感情要用另一段新既感情
好似係

暫時！
我知道係暫時！
你要知道
係上天派佢黎令你成長的

星期六日上嚟鳩溜溜又撐過

但怕人會做左水泡

絲支持你呀

係咪柑

ching係耶?

Cow女唔通又講你知咩

好有愛

喊完就抹乾眼淚

狗食蛋糕既咩

其實真係記一世....我仲記得第一次戴帽個時係點

我十幾歲果陣家姐有盡家姐責任帶我去玩去識女

google話係，叫你帶柑先

好開心晚晚都有人應
電話唔洗咁靜

但我知佢早過我拍第一次拖 我太失敗

試下咪知

記一世好正常 但唔好一世都放唔低

我都係 想搵人呻 但個list原來無人

唔擔心得咁多,或者再比人呃呢?又或者抽花結果都未定

帶佢識我啲朋友？

假使世界原來不像你預期～
風雨不會沒了期～

加油💪
好多單身狗支持你

狗都年賀年食品

最後個句即係點

汪

幾時請我食瓜子

仲講,屌死你

好難先放得低 點知又中伏
個天咁唔鐘意我

最衰帶桔係細佬

最鍾意同狗仔玩

屌死我啦

我唔介意做帶桔架 裝返條假鳩先

有排都未訓得

幾時帶我落公園識下啲狗

對唔住
出去玩正常會有狗肉朋友,狗肉朋友又有狗肉朋友,即係有狗又有肉就係朋友

話唔定pm box已經爆咗都未定

戴帽就好似
一個仆街完嘅傷口
起初你掂到佢會好痛
慢慢到佢結焦
甩焦 會有條疤痕係到
但你再掂嘅時候已經唔痛一樣
我都曾經試過
當時間過耐左
你當初以為自己會好介意
但當你愛佢 你就會蓋過左
唔知你明唔明
但我係咁

但最後都敵唔過分手 ha

冇架我細個都係同中學同玩，冇fd搭fd又唔會有網友

點解啊？

點解ge

即係放膽去瀨嘢

爆post都重未做到野

汪汪

去住subway玩熱狗先

又瀨野真係會一世既傷口架，咪喇

因為岩岩先沖完涼，仲未吹頭，同埋冇乜睡意

正,我剝完餵妳

this this this

呢隻好多口水,小心全身濕透

但事實係

冇

掛住講做鬼咩

自己剝自己食先係最開心

是咪想識厹

我到而家都未識嗌

停唔到

狗乸開心啲

聽日返工呀 好想射波!!!!!!!

又完左一日假啦

我係個傷口 同一個位傷左三次
頂唔順 忍痛消毒
當一段時間無事啦
過左6年開心時光
第二個位嘅傷口無啦啦爆哂缸
依家流血不止

咁唔好瞓住 係到9up下先啦

咁好多架喎

屌

正呀4day呀喂

射他吧

廿幾年只係嗌過一次，重要係執同學口水尾嗌

前日先射完

已打算射黎做野

反而打波踢波識到好多朋友,不可惜都係棍

你球技咁好 射多日啦

得返3日咋

This this and this

鬼妹dna

咁乖乖地返工啦 射太密都唔好

做咩呀

點解我細個唔打波，錯過識男仔既好機會

再射就入球啦

打波叻咪又係識唔到女仔

會比人斬

小心甲組腳

其實我情況同你差唔多
俾同一個人傷過幾次
都6年
離離合合 等都等過
幾愛都分開
今次真係重傷到仆街

不過我想介紹你睇前任3
係我fd介紹我睇
覺得都岩你睇

只係講啲知英文既配料

你都會驚架咩

又同毒撚爭女

試過喺英國嗌subway 嗌咗成一百蚊港紙
永不錄用！

去吧,神射手兵團

this都係佔左7成既對話

有無試過戴完帽仲要話唔介意
分左手還要話等佢回頭

以前中學打波叻應該好多好圍

有錢囝

咁好機會唔係唔射啊？

做功課

英國食乜都貴
對於我黎講

This, this and this please.
Thank you.

我驚我跳樓 已經唔敢聽歌

女

我直頭一次都未食過

可以識人地既女朋友，等佢地介紹女仔朋友

same
交唔切啦遲交算

有邊次個傷口唔係一世

有...

花花有返緊學？

藍波咪唔會
但依家都甲組

呢個時間先係衝既開始
唔到靜哂冇人覆都唔專心做

原諒綠

傻啦 本質毒係無人理的

我都係
學生時代去日日食subway 同meal deal

女仔溝女最容易

我前排都係
而家要慢慢面對

比我應該會跟住你嗌
the same is ok

春春你做成點呀 失蹤左好耐

這麼貴的包

英國真係

俾你踢落床果個而家有無事

你加油啊

射條毛

有無試過見到電腦係佢同人地既閃卡

要咩汁個Ｄ真係this唔到，直接no need thanks

應該變左植物人

岩岩返新工冇得射

再射以後唔使返啦

我做唔哂啦
所以星期六繼續做算

我六點半就要起身

下次試試佢，但佢啲包其實唔好食，好乾

個時無乜多流出 所以無

份工點？

傻豬
梗係bbq sauce 啦

有次新年同ex同佢幾個fd去camp,成班八婆打麻雀,佢竟然帶個捕瓜子器叫我幫佢剝瓜子比佢食

咁都忍得？

我都未食過

一日５％好貴 唔想爛grade

繼續閉關啦

唔好食又叫人試是咩玩法

都多野做同忙呀，同埋我學極都學唔識d野，好冇用，想跳樓了

有啲道理，但真係會唔想再識人

排隊先啦

有啊 好辛苦

還返部相機比我。點知張卡無拎返。入面好多同第個既閃卡

拎個籌龍尾果邊

我pass 就算
之前連attendance 10% 我都好似得4分

咁你都係快啲吹頭瞓覺啦

唔好咁 為份工邊值

諗緊３個鐘可以做到幾多字

有時想食，但見到好似唔多吸引 又打消左個念頭

無上12小時
又24了

一大班人會唔同啲架

我同佢玩遞紙仔

星期六去圖書館做 要搭一個鐘返去交

已經無勇氣再識人 啱啊
唔好話再投入一段新戀情

仲係空中飛緊，未落地

春春呀春春呀春呀春呀春

物價好貴

做乜潛咁耐

冇，佢身體好

佢去左行山

唔好帶手機 咁就唔會上黎追post 專心做

好想再去
驚恐襲

你就植物人 不知幾健康重生存緊～

籃波

返工仲出去進修
辛苦了

咁又唔得
追post 好重要！

我唔驚

會睇到想死喎

你地個個都好勤力

講太快，有啲咩都聽唔到

男仔點會同妳打波

重申多次 打籃波係識唔到女

又返工又讀書真心佩服

東家唔打打西家
自問盡左力就得啦，仲係上唔到手，咁係份工唔適合你，轉過第份又係一個新開始

識到好男仔,卡比出櫃之旅

剝瓜子專員，你咪又係照做

以前中學鐘意親既都係踢波

去蘭貴坊重拾自信

女仔有d好勁架 維園個班 分分鐘勁過中學波

傾起上黎會無咁易dead air

同過啲女仔係街場打 要就住就住 好無癮

試下囉，順便感受下this this this

組團去this

以前打波，成班都無女 到底係咩咀咒

成世人咁大個都未試過去圖書館做功課

伏既野都要試一次架，先感受到有幾伏

Lkf就不啦

你識左我啊

毒撚去蘭貴坊會唔會太特出呢

新工要啲時間適應架都，加油呀

可唔可以好似車仔麵咁俾張紙我tick就算

我未去過呢d地方

好想去啊

男仔真係識好多

春妹唔係返齊架學咩

訓畫+睇動畫+午睡+做家務+煮飯+沖涼+起grp叫春
就咁又一日了

而我又毒毒地在家一日了.....

唔會

無人理毒撚的

this 完之後發覺入錯鋪頭

佢好似有下午茶定咩既promotion既，平啲可以試下

下次有機會出黎請你飲啤酒

別人懲罰你。你懲罰別人
唔毒唔使去建立自信啦
一係去深圳骨場入門先

唔係啦
我話如果你行我陪你行咋
病緊
無乜野就乖乖起屋企唔傳毒比人啦

唔再開連登可以加速
Deadline fighter一晚做好不是夢

所以都係算

戀情太遠，唔好諗住會好啲

我一次都未去過呢
好想去睇大英博物館呀

最緊要唔好追post

想搶個頭香

要飛幾遠先可以飛咁耐

切！

切咗先